【救命呀】唔小心清左個資源回收筒，點拎返D野出黎

岩岩放入去，跟手del左先發覺放錯file
有冇得救？

去堆填區搵

好似要去電腦舖搵人幫你
利申唔識
但係如果整濕/花左個hdd就乜都幫唔到

我識，收費每1MB $1000

咁平頂爛市

有錢有得揾